有冇中文水平高d既連巴話比小弟聽係咩字

係上環經過...完全睇唔明寫咩

幾特別 呢隻叫咩字體

一帆風順吉星到 萬事如意福臨門

個帆異體黎
好似係咁寫 颿

橫批係咩？
入乜民豐？

頂頭睇唔明,側邊一對應該係

一帆風順吉星動
萬事如意福臨門

上面GOOGLE左好似係人壽年豐

應該係『吉星動』

個年字好似似孝字多d

點解我睇到 吉星勁

英文黎

應該係到

我都覺得係動喎

好啦我自膠

查左說文解字，個個字的確係 篆文 既「動」字

一騾風順吉星勁